小多士去咗邊？

個ac冇埋

Hi我係小G士
我借用左依位巴打ac

我愛處女